點解美國地方唔搞獨立中國會

點會無呀 加洲呢?